（集思廣益）健康早餐分享

有咩健康早餐可以分享下，最好可以早一日預備定 朝早本身已經要早起身 唔想更早起身煮

有時我會食
一個橙加一隻全蛋 但唔知一早食橙會唔會對胃唔好
一條粟米加一隻全蛋
而家諗住整毛豆加蛋做早餐

橙好酸食完唔會胃痛咩
整三文治
芝士火腿咁擺落雪櫃
第二日喺雪櫃拎走得

我最多都係三文治+果醋

我就係怕酸對胃唔好 我個胃本身都敏感 但朝早食完冇胃痛
唔鐘意食火腿同芝士

果醋好唔好飲 有咩功效

西蘭花加雞比肉走皮得唔得
我都幾鐘意食西蘭花